{
    "product_id": "may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/samsung-galaxy-tab-a9-plus",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "4.890.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có giá 4.890.000₫, giảm 18% từ giá gốc 5.990.000₫ và áp dụng khuyến mãi đến 23:00 | 08/04."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi được làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nhôm nguyên khối",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi được làm từ chất liệu nhôm nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_03",
            "question": "Kích thước và khối lượng của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 257.1 mm - Ngang 168.7 mm - Dày 6.9 mm - Nặng 480 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có kích thước dài 257.1 mm, ngang 168.7 mm, dày 6.9 mm và nặng 480 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi sử dụng hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi sử dụng hệ điều hành Android 13."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_05",
            "question": "Camera sau của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có độ phân giải 8 MP và có nhiều tính năng như bộ lọc màu, chụp đêm, zoom kỹ thuật số, và nhiều tính năng khác."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi hỗ trợ thẻ nhớ ngoài tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1 TB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi hỗ trợ thẻ nhớ ngoài tối đa 1 TB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_07",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ứng dụng kép (Dual Messenger), Đa cửa sổ, Âm thanh Dolby Atmos, Samsung DeX (Giao diện tương tự PC), Mở khóa bằng khuôn mặt, Không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), Chế độ trẻ em (Samsung Kids), Chạm 2 lần tắt/mở màn hình, 4 loa",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có nhiều tính năng đặc biệt như ứng dụng kép (Dual Messenger), đa cửa sổ, âm thanh Dolby Atmos, Samsung DeX (Giao diện tương tự PC), mở khóa bằng khuôn mặt, không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), chế độ trẻ em (Samsung Kids), chạm 2 lần tắt/mở màn hình, và 4 loa."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_08",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "3.3",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có điểm đánh giá trung bình là 3.3 từ 9 đánh giá."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_09",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Xám, Bạc, Xanh dương đậm",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có 3 màu sắc: Xám, Bạc, Xanh dương đậm."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "11 inch",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có màn hình rộng 11 inch và tần số quét 90 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_11",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi sử dụng chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Snapdragon",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi sử dụng chip xử lý (CPU) Snapdragon 695 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_12",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có camera trước độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "5 MP",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có camera trước độ phân giải 5 MP và nhiều tính năng như trôi nhanh thời gian, xóa phông, quay video HD, và nhiều tính năng khác."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_13",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi hỗ trợ kết nối Wifi theo chuẩn nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi hỗ trợ kết nối Wifi theo chuẩn Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac và Dual-band."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_14",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có dung lượng pin là bao nhiêu?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "7040 mAh",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có dung lượng pin 7040 mAh và hỗ trợ sạc tối đa 15 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có bao nhiêu đánh giá?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "9",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ WiFi có 9 đánh giá với điểm trung bình là 3.3."
        }
    ]
}